[年号](../Page/日本年號列表.md "wikilink"){{·}}[天皇](../Page/日本天皇列表.md "wikilink"){{·}}[年表](../Page/日本历史年表.md "wikilink")
[分类](../Category/日本历史.md "wikilink"){{·}}[Nuvola_Japan_flag.svg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Nuvola_Japan_flag.svg "fig:Nuvola_Japan_flag.svg")
[日本主题](../Page/Portal:日本.md "wikilink")

`   }}`

|belowclass = hlist |below =

}}<noinclude>

## 提示

此模板不一定会显示默认图片“[蒙古袭来绘词](../Page/蒙古袭来绘词.md "wikilink")”，它可以被设定为在不同的页面显示不同的图片，代码如下：

{{日本历史|您需要的图片名|您需要的px数值|Image explanation = 您需要的图片描述 }}
[分类:历史导航模板](../Page/分类:历史导航模板.md "wikilink")
[\*](../Page/分类:日本歷史模板.md "wikilink") </noinclude>